邊度有高達渣古頭扭蛋?

邊度有得扭
好靚

lm

我仲以為呢個係高達頭扭蛋

精品散買$96 一set 響街扭一次$50

買真係抵
不過好想扭下佢

依家係尖咀, 唔知邊度會有

荃灣南豐無

點解你喺尖沙咀再落荃灣都唔去mk ssp
勁多喎

好多地方都有 不過黎緊去日本先抽
上次抽渣古頭抽完r爆頭都諗唔到係咩機
居然係亞普撒拉斯個渣古頭

渣古好似出左3version?

渣古出到5

紅綠透明渣